[{"title": "imundo", "publishing_date": "01/10/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#imundo", "characters": "luciana", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'imundo', o que a Luciana descobriu sobre seu marido durante a lua de mel?", "No epis\u00f3dio 'imundo', por que a Luciana decidiu pedir o div\u00f3rcio?", "No epis\u00f3dio 'imundo', como os amigos comuns reagiram ao div\u00f3rcio de Luciana?"], "Respostas": ["Um lado pregui\u00e7oso e desleal do marido.", "Porque ele n\u00e3o ajudava em nada em casa e a tratava mal.", "Romperam com ela ou ficaram calados."], "Trechos": ["E a\u00ed ele s\u00f3 pegava na mochila quando ele ia beber \u00e1gua ou comer alguma coisa e j\u00e1 esticava o bra\u00e7o e dava a mochila pra ela.", "Ele n\u00e3o fazia nada, do jeito que ele chegava, tipo, se ele tomava \u00e1gua quatro vezes, tinha quatro copos na pia\u2026 Nem o mesmo copo para tomar \u00e1gua ele usava e ele n\u00e3o lavava nada.", "E a\u00ed todo mundo ficou contra ela. Todo mundo\u2026 E quem n\u00e3o estava contra, estava calado do tipo assim: \u201cpoxa, d\u00e1 mais uma chance para ele\u201d."]}, {"title": "analu", "publishing_date": "01/06/2022", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#analu", "characters": "ana lu\u00edsa", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'analu', quem \u00e9 Ana Lu\u00edsa?", "No epis\u00f3dio 'analu', o que \u00e9 o projeto Cloud Girls?", "No epis\u00f3dio 'analu', qual \u00e9 o papel da Intel no projeto Cloud Girls?"], "Respostas": ["Ana Lu\u00edsa \u00e9 uma m\u00e3e solo que mudou de carreira ap\u00f3s participar do projeto Cloud Girls.", "O projeto Cloud Girls \u00e9 uma iniciativa que proporciona oportunidades para mulheres se aperfei\u00e7oarem, se recolocarem no mercado de trabalho e fazem networking e cursos na \u00e1rea de tecnologia.", "O papel da Intel \u00e9 acelerar o ingresso de mulheres brasileiras na \u00e1rea de tecnologia, dando suporte por meio de mentoria."], "Trechos": ["Eu sou a Ana Lu\u00edsa, tenho 23 anos, sou de Campina Grande, na Para\u00edba.", "O projeto Cloud Girls \u00e9 um projeto que proporciona para as mulheres a possibilidade de se aperfei\u00e7oar, de se recolocar no mercado de trabalho, de fazer networking e dar cursos\u2026 Tudo isso na \u00e1rea de tecnologia.", "Ela d\u00e1 suporte por meio de mentoria\u2026 E \u00e9 isso que a B\u00e1rbara Toledo faz."]}, {"title": "mamador", "publishing_date": "06/11/2023", "quadro": "pimenta no dos outros", "hashtag": "#mamador", "characters": "danilo e valdir", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'mamador', quem \u00e9 o personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'mamador', o que Valdir faz em seu hor\u00e1rio de trabalho?", "No epis\u00f3dio 'mamador', por que Danilo ficou viciado em Valdir?"], "Respostas": ["Danilo", "Mama rola", "Porque Valdir tem uma t\u00e9cnica de mamada muito gostosa e sabe chupar uma rola de forma perfeita"], "Trechos": ["Ent\u00e3o tire a\u00ed as criancinhas da sala ou ou\u00e7a de fone.", "Mama rola, mama bola, mama cu. Mama tudo\u2026", "Ele mama at\u00e9 voc\u00ea gozar e ele engole tudo, voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea uma gota, a rola fica limpa\u2026 Perfeita para a pr\u00f3xima e ele sempre mama duas vezes."]}, {"title": "hortifruti", "publishing_date": "30/12/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#hortifruti", "characters": "d\u00e9bora, marcos e reginaldo", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'hortifruti', quem era o Reginaldo para a D\u00e9bora?", "No epis\u00f3dio 'hortifruti', por que o Reginaldo n\u00e3o queria que o filho convivesse com o Marcos?", "No epis\u00f3dio 'hortifruti', o que o Reginaldo ofereceu para pagar em vez de dinheiro para o conv\u00eanio m\u00e9dico do filho?"], "Respostas": ["Namorado da D\u00e9bora e pai do beb\u00ea", "Porque o Marcos \u00e9 gay e o Reginaldo acreditava que isso poderia influenciar o filho", "Fruta e legume"], "Trechos": ["A D\u00e9bora conheceu o Reginaldo, namoraram, tinham j\u00e1 planos de casamento quando a D\u00e9bora engravidou...", "Ele n\u00e3o queria a crian\u00e7a convivendo com um cara gay porque ia influenciar o filho dele.", "Ele falou que ele n\u00e3o ia mais pagar o conv\u00eanio da crian\u00e7a, n\u00e3o ia dar mais nada\u2026 E a\u00ed ele falou: \u201cT\u00e1 bom ent\u00e3o, eu vou pagar o valor do conv\u00eanio em fruta e legume.\u201d"]}, {"title": "desaparecida", "publishing_date": "22/06/2022", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#desaparecida", "characters": "gutierrez e marlene", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'desaparecida', quem era o personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'desaparecida', o que aconteceu com a filha da senhora que chamou a pol\u00edcia?", "No epis\u00f3dio 'desaparecida', por que o seu Guti\u00e9rrez come\u00e7ou a ter sonhos estranhos com a Marlene?"], "Respostas": ["O senhor Guti\u00e9rrez, um policial militar aposentado", "Ela foi morta pelo seu marido e jogada em uma represa", "Ele come\u00e7ou a ter sonhos estranhos com a Marlene ap\u00f3s ter contato com a sua m\u00e3e e a hist\u00f3ria de desaparecimento"], "Trechos": ["O seu Gutierrez era policial militar, \u2014 nos anos 80 \u2014 hoje ele j\u00e1 \u00e9 reformado, j\u00e1 est\u00e1 aposentado.", "E a\u00ed ele viu essa mo\u00e7a como se fosse numa represa assim, enroscado em algum galho, em alguma coisa, assim, morta\u2026", "Ele via\u2026 \u2014 Pensa assim \u00f3\u2026 \u2014 Pensa: Ele estava no ch\u00e3o, na cal\u00e7ada, mas parecia que ele estava numa lama e saindo muita \u00e1gua, embaixo dos p\u00e9s dele."]}, {"title": "voltei", "publishing_date": "02/03/2023", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#voltei", "characters": "celina", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'voltei', quem era o pai da Celina?", "No epis\u00f3dio 'voltei', o que a filha de Celina disse sobre a sua vida passada?", "No epis\u00f3dio 'voltei', o que o pai da Celina disse \u00e0 Celina na figura que ela viu na beirada da cama da filha?"], "Respostas": ["Um homem agressivo e violento que foi assassinado em um bar", "Que ela estava em um lugar cheio de mesas e garrafas e sentiu espetar as costas", "\u201cEu voltei\u201d"], "Trechos": ["Ele era um cara muito agressivo. Muito \u00e1spero com elas e tal...", "Uma crian\u00e7a de quatro anos, filha de Celina, virou pra Celina e falou: \u201cOlha\u2026 Mam\u00e3e, quando era outra vida, eu estava num lugar cheio de mesas e garrafas e eu senti espetar as minhas costas\u201d", "Ele falou: \u201cEu voltei\u201d"]}, {"title": "vestido", "publishing_date": "19/12/2023", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#vestido", "characters": "yara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'vestido', quem \u00e9 a protagonista da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'vestido', o que aconteceu com o vestido de noiva?", "No epis\u00f3dio 'vestido', quem era a irm\u00e3 da professora Mirtes?"], "Respostas": ["Yara", "O vestido de noiva era assombrado pela irm\u00e3 da professora Mirtes", "Helena"], "Trechos": ["Ela trabalhava numa escola como inspetora de alunos...", "A caixa do vestido estava ali, em cima da mesinha.", "Ela tinha uma irm\u00e3 que ficou muito doente e morreu faltando uma semana para se casar\u2026"]}, {"title": "desodorante", "publishing_date": "28/04/2021", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#desodorante", "characters": "karina e daniel", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'desodorante', quem s\u00e3o os personagens principais da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'desodorante', o que aconteceu no motel que causou um choque na Karina?", "No epis\u00f3dio 'desodorante', como terminou a hist\u00f3ria de amor entre Karina e Daniel?"], "Respostas": ["Karina e Daniel", "Daniel colocou um tubo de desodorante no \u00e2nus", "Eles se casaram e tiveram dois filhos"], "Trechos": ["A Karina e o Daniel se conheceram num aplicativo de relacionamento...", "E a\u00ed o choque, gente\u2026 O Daniel estava com um tubo de desodorante, desses pequenos, tipo rollon, dentro do \u00e2nus\u2026", "E eles casaram. E eles tiveram dois filhinhos e, tudo bem, entendeu?"]}, {"title": "pneu", "publishing_date": "30/12/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#pneu", "characters": "fernando, helen e irm\u00e3o de helen", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'pneu', quem foi o respons\u00e1vel pelo furto das rodas do carro do Fernando?", "No epis\u00f3dio 'pneu', por que o Fernando n\u00e3o conseguiu ver as c\u00e2meras da ch\u00e1cara?", "No epis\u00f3dio 'pneu', o que o Fernando cogita fazer ap\u00f3s receber o \u00e1udio de pedido de desculpas da Helen?"], "Respostas": ["O irm\u00e3o da Helen que mora na ch\u00e1cara", "Porque as pessoas no churrasco come\u00e7aram a se sentir ofendidas e a Helen pediu para ele ir embora", "Fazer o boletim de ocorr\u00eancia"], "Trechos": ["Ele viu no carro l\u00e1, no pneu, sei l\u00e1, o que era do carro dele, e ficou passado, possesso, possesso", "E a\u00ed ele falou: \u201cOlha, aqui tem um monte de c\u00e2mera, eu quero ver as c\u00e2meras\u201d", "E ele gostaria de saber de voc\u00eas se ele faz ou n\u00e3o esse boletim de ocorr\u00eancia"]}, {"title": "cocada", "publishing_date": "24/08/2022", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#cocada", "characters": "nair e jovelino", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'cocada', quem \u00e9 a protagonista da hist\u00f3ria contada?", "No epis\u00f3dio 'cocada', qual foi a atividade que a dona Nair escolheu para se sentir \u00fatil?", "No epis\u00f3dio 'cocada', o que a dona Nair e o seu Jovelino come\u00e7aram a vender na praia?"], "Respostas": ["A dona Nair", "Fazer cocada", "Caipirinha de caju"], "Trechos": ["E hoje eu vou contar pra voc\u00eas a hist\u00f3ria da dona Nair.", "E ela come\u00e7ou a fazer cocada\u2026 Cocada \u00e9 uma coisa que \u00e9 barata de se fazer, n\u00e9?", "Eles, com alguns cajueiros em casa, come\u00e7aram a fazer caipirinha de caju pra vender pra estrangeiro na praia."]}, {"title": "pinduca", "publishing_date": "18/06/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#pinduca", "characters": "amanda e reginaldo", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'pinduca', quem \u00e9 a roteirista da primeira temporada do podcast \u201cAliados Pelo Respeito\u201d?", "No epis\u00f3dio 'pinduca', qual \u00e9 o nome do cachorro que morreu na hist\u00f3ria contada?", "No epis\u00f3dio 'pinduca', o que o Reginaldo fez com o corpo do Pinduca em vez de crem\u00e1-lo?"], "Respostas": ["D\u00e9ia Freitas", "Pinduca", "Guardou no freezer da m\u00e3e dele"], "Trechos": ["Eu sou a roteirista da primeira temporada do podcast \u201cAliados Pelo Respeito\u201d...", "Ela tinha um cachorrinho de dezesseis anos chamado Pinduca...", "Ele tinha guardado o Pinduca no freezer."]}, {"title": "bisnaguinha", "publishing_date": "30/12/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#bisnaguinha", "characters": "j\u00falio, ot\u00e1vio e arnaldo", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'bisnaguinha', quem era o namorado controlador do J\u00falio?", "No epis\u00f3dio 'bisnaguinha', por que o J\u00falio n\u00e3o podia comer bisnaguinha em casa do Ot\u00e1vio?", "No epis\u00f3dio 'bisnaguinha', por que o J\u00falio estava reconsiderando voltar com o Ot\u00e1vio?"], "Respostas": ["Ot\u00e1vio", "Porque o Ot\u00e1vio n\u00e3o aceitava que o J\u00falio comesse alimentos processados e gordurosos", "Porque o Ot\u00e1vio estava dando mole para ele e ele se sentia atra\u00eddo novamente"], "Trechos": ["E o Ot\u00e1vio todo fitness, sabe aquele cara que toma whey, come granola, faz CrossFit? Todo da gin\u00e1stica.", "Ai, gente, eu n\u00e3o aceito isso, sabe? A pessoa n\u00e3o deixar o outro levar um pacote de bisnaguinha pra casa?", "E a\u00ed vem a pior parte da hist\u00f3ria, o J\u00falio [suspiro] est\u00e1 voltando a se apaixonar pelo Ot\u00e1vio."]}, {"title": "chato", "publishing_date": "06/05/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#chato", "characters": "regiane e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'chato', quem era o rapaz que montou a balada em P\u00f4neil\u00f3polis?", "No epis\u00f3dio 'chato', o que aconteceu com a Regiane ap\u00f3s seu encontro com o rapaz?", "No epis\u00f3dio 'chato', por que o rapaz bonito foi embora de P\u00f4neil\u00f3polis?"], "Respostas": ["Um rapaz lindo e arrogante que veio da cidade grande.", "Ela contraiu um bichinho chamado Chato ap\u00f3s o encontro.", "Ele n\u00e3o aguentou a press\u00e3o da cidade pequena ap\u00f3s descobrirem que ele tinha Chato."], "Trechos": ["As meninas todas da cidade ficaram ali bem empolgadas, n\u00e9? Cada vez que ele ia pra a cidade ali pra comprar alguma coisa no mercado\u2026", "E, assim, parecia que o corpo dela estava formigando\u2026 Ela estava estranha.", "E a\u00ed o cara n\u00e3o aguentou a press\u00e3o da cidade pequena e foi embora, tipo, antes da fam\u00edlia."]}, {"title": "p\u00e3o", "publishing_date": "12/12/2022", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#pao", "characters": "ana clara e dona catarina", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'p\u00e3o', quem \u00e9 a personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'p\u00e3o', quem ensinou o av\u00f4 Raul a fazer o p\u00e3o?", "No epis\u00f3dio 'p\u00e3o', por que a Ana Clara resolveu manter a tradi\u00e7\u00e3o do av\u00f4 e fazer o p\u00e3o para todo mundo?"], "Respostas": ["Ana Clara", "Dona Catarina", "Para manter a mem\u00f3ria do seu av\u00f4 e dar um pouco de conforto \u00e0 fam\u00edlia durante o Natal"], "Trechos": ["A bisav\u00f3 da Ana Clara, a Dona Catarina, sempre cozinhou a\u00ed muito bem\u2026", "Ent\u00e3o, era uma tradi\u00e7\u00e3o que Dona Catarina ali criou, ela ensinou o av\u00f4 da Ana Clara, o seu Raul, a fazer esse p\u00e3o a\u00ed.", "A Ana Clara fazer aquele p\u00e3o deixou todo mundo um pouco mais\u2026 Conformado n\u00e3o era palavra, mas deu um pouco de conforto ali naquela hora, daquela saudade do seu Raul."]}, {"title": "surpresa zen", "publishing_date": "07/02/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#zen", "characters": "th\u00e1bata e ulisses", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'surpresa zen', quem foi o respons\u00e1vel por levar a Th\u00e1bata para o retiro espiritual?", "No epis\u00f3dio 'surpresa zen', por que a Th\u00e1bata se sentiu brava com o Ulisses?", "No epis\u00f3dio 'surpresa zen', como a Th\u00e1bata se comportou no retiro espiritual?"], "Respostas": ["Ulisses", "Porque o Ulisses n\u00e3o contou que era um retiro religioso e ela n\u00e3o gostou da surpresa", "De forma mimada, maltratando as pessoas e causando um esc\u00e2ndalo"], "Trechos": ["Ele falou que ia fazer uma surpresa, eu quero expandir a sua mente, eu quero fazer uma surpresa para voc\u00ea e te dar um final de semana numa pousada que \u00e9 muito especial para mim, na Chapada dos P\u00f4neis. Voc\u00ea topa? \u00c9 uma surpresa", "E a\u00ed a Th\u00e1bata percebeu ali que ela tinha pensado que a pousada era de um jeito e o Ulisses tinha levado ela para uma surpresa que era um retiro espiritual\u2026", "Eu acho que dava para ser de outra forma, sei l\u00e1, porque acaba n\u00e3o afetando s\u00f3 o Ulisses, n\u00e9? Tinha um monte de gente ali que pagou para estar no retiro, uma coisa legal, e mesmo voc\u00ea causando, ningu\u00e9m te tratou mal."]}, {"title": "santu\u00e1rio", "publishing_date": "13/03/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#santuario", "characters": "evelyn e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'santu\u00e1rio', quem \u00e9 o personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'santu\u00e1rio', qual era o problema da casa do namorado de Evelyn?", "No epis\u00f3dio 'santu\u00e1rio', por que o bebezinho n\u00e3o gosta de ir para a casa do pai?"], "Respostas": ["Evelyn", "A casa era um santu\u00e1rio e Evelyn n\u00e3o podia tocar em nada.", "O bebezinho n\u00e3o gosta de ir para a casa do pai porque o pai tem regras r\u00edgidas e n\u00e3o deixa o bebezinho fazer nada."], "Trechos": ["E, assim, j\u00e1 adianto que eu estou aqui numa revolta.", "Ent\u00e3o, a casa do cara era um santu\u00e1rio e era um santu\u00e1rio onde a Evelyn era uma visita que n\u00e3o podia tocar em nada...", "O menino n\u00e3o pode tomar um sorvete, n\u00e3o pode nada, tudo ele tem regras\u2026"]}, {"title": "misto", "publishing_date": "24/07/2023", "quadro": "pimenta no dos outros", "hashtag": "#misto", "characters": "silvana e dennis", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'misto', quem estava namorando a Silvana?", "No epis\u00f3dio 'misto', o que Silvana e Dennis faziam no carro no terreno baldio?", "No epis\u00f3dio 'misto', o que a pol\u00edcia fez com a amiga da D\u00e9ia que estava transando no carro?"], "Respostas": ["Dennis", "Transavam", "Fez ela rezar um Pai-Nosso"], "Trechos": ["\u00ea, Silvana, \u00ea, Dennis\u2026", "cavalga daqui, cavalga dali e vai, vai, vai, aquela coisa louca\u2026", "Ele falou: \u201cMas o que voc\u00eas est\u00e3o fazendo? Voc\u00eas est\u00e3o metendo ou est\u00e3o rezando? O que que \u00e9 isso?\u201d"]}, {"title": "espremedor de laranja", "publishing_date": "24/08/2023", "quadro": "pimenta no dos outros", "hashtag": "#espremedor", "characters": "safira e renato", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'espremedor de laranja', quem \u00e9 a personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'espremedor de laranja', qual \u00e9 o problema de Renato?", "No epis\u00f3dio 'espremedor de laranja', por que Safira n\u00e3o quer continuar com Renato?"], "Respostas": ["Safira", "Ele precisa de rem\u00e9dio para ter ere\u00e7\u00e3o", "Ela n\u00e3o quer ficar assada com o oral de duas horas e tem d\u00favidas sobre a idade de Renato"], "Trechos": ["E hoje eu vou contar pra voc\u00eas a hist\u00f3ria da Safira.", "E a\u00ed ele falou: \u201cOlha, eu s\u00f3 consigo ter ere\u00e7\u00e3o tomando rem\u00e9dio, tomando aquela p\u00edlula azulzinha\u201d.", "Eu acho que eu tentaria\u2026 Voc\u00eas n\u00e3o tentariam de novo a\u00ed com o Renato?"]}, {"title": "jantares", "publishing_date": "21/11/2022", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#jantares", "characters": "tatiane e renato", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'jantares', quem \u00e9 a personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'jantares', quais eram os objetivos da Tatiane ao usar o aplicativo de namoro Tinder?", "No epis\u00f3dio 'jantares', o que foi o ponto de partida para a Tatiane encontrar o amor ap\u00f3s seu div\u00f3rcio?"], "Respostas": ["Tatiane", "Se sentir melhor e mais desejada", "Um Picol\u00e9 de Lim\u00e3o"], "Trechos": ["Eu t\u00f4 bem felizinha.", "\u201cBom, vou entrar no Tinder, vou trocar uns matchs pra me sentir melhor, mais bonita, desejada\u2026\u201d", "E hoje eu vou contar para voc\u00eas a hist\u00f3ria da Tatiane, que come\u00e7ou a\u00ed com um Picol\u00e9 de Lim\u00e3o e terminou com Amor nas Redes."]}, {"title": "roupas", "publishing_date": "08/02/2024", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#roupas", "characters": "dona nice", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'roupas', quem era a Dona Nice?", "No epis\u00f3dio 'roupas', o que aconteceu com a fam\u00edlia de Dona Nice ap\u00f3s a m\u00e3e dela n\u00e3o ter ido \u00e0 igreja?", "No epis\u00f3dio 'roupas', por que Dona Nice foi internada num hospital psiqui\u00e1trico?"], "Respostas": ["Dona Nice era uma jovem que viveu em uma casa mal-assombrada com sua fam\u00edlia.", "A fam\u00edlia de Dona Nice come\u00e7ou a ver as roupas flutuando em casa e foi atacada pelos esp\u00edritos.", "Dona Nice foi internada num hospital psiqui\u00e1trico porque seus pais e irm\u00e3o achavam que ela estava louca."], "Trechos": ["Ela estava j\u00e1 em casa, fazia as coisas de casa, ajudava a m\u00e3e e o irm\u00e3o de dona Nice...", "E eles tamb\u00e9m eram atacados pelas roupas, que provavelmente seriam esp\u00edritos vestindo as roupas.", "Tinha sido um acordo entre os pais e o irm\u00e3o \u2014 fizeram ali sem a Nice saber \u2014 internaram a Nice num hospital psiqui\u00e1trico\u2026"]}, {"title": "entidade", "publishing_date": "28/08/2023", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#entidade", "characters": "edson", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'entidade', quem \u00e9 o Edson?", "No epis\u00f3dio 'entidade', o que o Edson viu quando o homem colocou a m\u00e3o no seu ombro?", "No epis\u00f3dio 'entidade', quem pode ter sido o homem que apareceu e pegou no ombro do Edson?"], "Respostas": ["Um homem que usa aplicativos de pega\u00e7\u00e3o e viaja a trabalho.", "Uma cena em que ele estava sendo jogado num buraco num quintal.", "O Exu da irm\u00e3 do Edson, Diana."], "Trechos": ["O Edson \u00e9 adepto a\u00ed desses aplicativos de pega\u00e7\u00e3o \u2014 nada assim para romance, \u00e9 pra pega\u00e7\u00e3o mesmo \u2014, ent\u00e3o, vez ou outra ele abre o aplicativo e acaba saindo com algu\u00e9m.", "Eu via o meu t\u00eanis\u2026 \u2014 e ele estava com um t\u00eanis caro, um t\u00eanis diferente \u2014 \u201cEu via ele me arrastando pelos p\u00e9s e eu via o meu t\u00eanis e ele me jogando no buraco\u201d\u2026", "E a\u00ed a Diana, que \u00e9 irm\u00e3 dele, falou: \u201cQuando a mam\u00e3e me contou esse sonho, eu pedi para que meu Exu te acompanhasse onde quer que voc\u00ea estivesse e n\u00e3o deixasse nada acontecer com voc\u00ea.\u201d"]}, {"title": "biologico", "publishing_date": "14/08/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o \u2013 especial dia dos pais", "hashtag": "#biologico", "characters": "r\u00fabia e fam\u00edlia", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'biologico', quem \u00e9 a m\u00e3e de R\u00fabia?", "No epis\u00f3dio 'biologico', por que R\u00fabia descobriu que n\u00e3o pode ser filha do pai dela?", "No epis\u00f3dio 'biologico', o que R\u00fabia quer descobrir sobre sua vida e fam\u00edlia?"], "Respostas": ["A m\u00e3e de R\u00fabia \u00e9 dona Mirtes, que j\u00e1 faleceu.", "R\u00fabia descobriu que n\u00e3o pode ser filha do pai dela porque seu tipo sangu\u00edneo \u00e9 AB e os pais t\u00eam tipos sangu\u00edneos A e O.", "R\u00fabia quer descobrir quem \u00e9 o pai biol\u00f3gico dela e como sua m\u00e3e conheceu essa pessoa durante o casamento."], "Trechos": ["...a m\u00e3e da R\u00fabia era sangue tipo A e o pai da R\u00fabia sangue tipo O.", "A\u00ed ela percebeu que ela n\u00e3o poderia ser filha do pai dela.", "Queria ouvir isso do cara\u2026 \u2014 Que seria o pai biol\u00f3gico dela."]}, {"title": "desmazelado", "publishing_date": "19/01/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#desmazelado", "characters": "gabriela e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'desmazelado', quem era o cara que Gabriela conheceu na van?", "No epis\u00f3dio 'desmazelado', o que Gabriela fez com o cara desmazelado?", "No epis\u00f3dio 'desmazelado', por que o cara terminou o relacionamento com Gabriela?"], "Respostas": ["Um cara bonitinho, interessante, mas desmazelado.", "Ela deu um verniz no rapaz, arrumando o visual dele e incentivando ele a se vestir melhor.", "Ele disse que merecia mais e estava apaixonado por outra mo\u00e7a."], "Trechos": ["Ela achou ele bonito de rosto, ele olhou, ela olhou\u2026", "Ela deu um verniz no rapaz ali.", "Ele merecia mais, ele achava que ele merecia mais."]}, {"title": "50 reais", "publishing_date": "12/10/2023", "quadro": "pimenta no dos outros", "hashtag": "#50reais", "characters": "k\u00e1tia e fl\u00e1via", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio '50 reais', quem era a pessoa que a K\u00e1tia estava apaixonada?", "No epis\u00f3dio '50 reais', o que a Fl\u00e1via queria que a K\u00e1tia fizesse com o cara?", "No epis\u00f3dio '50 reais', quanto a Fl\u00e1via receives para levar a K\u00e1tia junto?"], "Respostas": ["Fl\u00e1via", "Fazer sexo com o cara", "100 reais"], "Trechos": ["E a K\u00e1tia, como uma boa sapat\u00e3o, ficou apaixonada pela Fl\u00e1via.", "Ent\u00e3o, eu tenho uma proposta para voc\u00ea. Tem um amigo meu que mora aqui perto, em Curitiba, e ele quer muito ir comigo num motel, mas eu n\u00e3o queria ir sozinha com ele, queria que voc\u00ea fosse junto\u2026 \u00d3, K\u00e1tia, voc\u00ea n\u00e3o precisa fazer nada com ele. Faz s\u00f3 comigo, t\u00e1?", "Eu combinei com a Fl\u00e1via, n\u00e9? Ela falou que por 100 reais ela levava uma amiga ainda."]}, {"title": "barcos", "publishing_date": "30/03/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#barcos", "characters": "joelma e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'barcos', quem era o parceiro da Joelma?", "No epis\u00f3dio 'barcos', o que o detetive descobriu sobre o marido da Joelma?", "No epis\u00f3dio 'barcos', qual foi o destino final do marido da Joelma?"], "Respostas": ["Um cara que ela conheceu em 2010 e com quem ela se casou e teve dois filhos.", "Que ele estava namorando um homem rico e que fazia neg\u00f3cios suspeitos.", "Ele tentou voltar com a Joelma ap\u00f3s a morte do homem rico, mas foi rejeitado e hoje vive no interior e n\u00e3o v\u00ea os filhos."], "Trechos": ["E a Joelma conheceu a\u00ed \u2014 um cara \u2014 e come\u00e7ou a namorar esse cara l\u00e1 pelos anos de 2010, e eles come\u00e7aram a namorar, se apaixonaram e n\u00e3 n\u00e3 n\u00e3, casaram\u2026", "E a\u00ed Joelma quase caiu de costas\u2026 Realmente tinha algu\u00e9m bancando o marido dela, s\u00f3 que esse algu\u00e9m n\u00e3o era uma senhora bancando ele, uma mulher, era o cara da lancha, o v\u00e9io da lancha, o senhor\u2026", "E a\u00ed ele tentou voltar com a Joelma, \u2014 que ele n\u00e3o tinha mais nada, n\u00e9? \u2014 e a\u00ed l\u00f3gico que Joelma nem tchum e ele acabou indo morar no interior com a irm\u00e3 e \u00e9 onde ele est\u00e1 at\u00e9 hoje."]}, {"title": "alexandra", "publishing_date": "18/12/2021", "quadro": "alarme", "hashtag": "#alexandra", "characters": "alexandra", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'alexandra', quem \u00e9 a protagonista da hist\u00f3ria contada?", "No epis\u00f3dio 'alexandra', o que happeniu com a aldeia Acorizal em 2019?", "No epis\u00f3dio 'alexandra', como a comunidade Chiquitana conseguiu se reerguer ap\u00f3s a queimada?"], "Respostas": ["Alexandra Mendes Leite", "Um grande inc\u00eandio que destruiu grande parte da floresta e dos recursos da aldeia", "Atrav\u00e9s do apoio do Fundo Brasil e da capacita\u00e7\u00e3o das mulheres em reciclagem e produ\u00e7\u00e3o de artesanatos"], "Trechos": ["Ela vive na aldeia Acorizal e essa aldeia fica na Terra Ind\u00edgena Portal do Encantado, localizada no munic\u00edpio de Porto Esperidi\u00e3o, no Mato Grosso.", "Ela foi estudar fora da aldeia para cursar o ensino m\u00e9dio, e foi l\u00e1 que ela descobriu que ela era diferente.", "A Alexandra foi atr\u00e1s de capacitar as mulheres ali da aldeia para fazer alguma coisa, porque agora n\u00e3o tinha mais como fazer artesanato, que n\u00e3o tinha mais as sementes, n\u00e3o tinha mais nada."]}, {"title": "biqu\u00edni", "publishing_date": "24/02/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o \u2013 especial f\u00e9rias 2021", "hashtag": "#biquini", "characters": "priscila e namorado", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'biqu\u00edni', quem \u00e9 o homem que namora com a Priscila?", "No epis\u00f3dio 'biqu\u00edni', por que o homem come\u00e7ou a tratar a Priscila de forma cruel?", "No epis\u00f3dio 'biqu\u00edni', por que a Priscila acha que o homem mudou?"], "Respostas": ["Um homem que fez cirurgia bari\u00e1trica e se tornou gordof\u00f3bico.", "Ele come\u00e7ou a tratar a Priscila de forma cruel porque ele tem traumas de quando ele era gordo.", "Ela acha que ele mudou porque ele \u00e9 gentil com ela quando est\u00e3o isolados."], "Trechos": ["Ele operou, a Priscila do lado dele o tempo todo, dando for\u00e7a pra ele o tempo todo, cuidando dele no p\u00f3s operat\u00f3rio que foi punk, ela disse.", "Eu vou retomar pra voc\u00eas aqui um pensamento que \u00e9 meu, t\u00e1? Sobre ser ONG de macho.", "E a\u00ed a Priscila chorou, porque assim, no final do relacionamento, mesmo ela continuando amiga desse\u2026"]}, {"title": "urgente", "publishing_date": "06/09/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#urgente", "characters": "d\u00e9bora e valter", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'urgente', quem era a D\u00e9bora antes da pandemia?", "No epis\u00f3dio 'urgente', o que a D\u00e9bora encontrou seu marido fazendo na cozinha?", "No epis\u00f3dio 'urgente', o que a D\u00e9bora acha que vai acontecer se ela contar para seu pai sobre o marido e a m\u00e3e dela?"], "Respostas": ["Uma dona de um pequeno sal\u00e3o de beleza.", "Se beijando e se esfregando com sua m\u00e3e.", "O pai dela vai morrer de desgosto."], "Trechos": ["E os dois ali faziam cabelo e barba e tal...", "E a\u00ed a D\u00e9bora v\u00ea o marido dela com a m\u00e3e dela encostado na pia assim\u2026", "E ela falou: \u201cAndr\u00e9ia, meu pai vai morrer. Meu pai vai morrer de desgosto.\u201d"]}, {"title": "presentes", "publishing_date": "29/03/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#presentes", "characters": "\u00e2ngela, marido e vizinha", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'presentes', quem era o verdadeiro destinat\u00e1rio dos presentes dados pelo marido da \u00c2ngela?", "No epis\u00f3dio 'presentes', o que o detetive encontrou quando investigou o marido da \u00c2ngela?", "No epis\u00f3dio 'presentes', o que a \u00c2ngela descobriu sobre o marido da vizinha e seu ex-marido?"], "Respostas": ["O marido da vizinha", "O marido da \u00c2ngela entrando e saindo do motel com outro homem", "O marido da vizinha e seu ex-marido tinham um caso"], "Trechos": ["E a\u00ed, gente, sabe quem era? Era o marido da vizinha.", "Ele tinha umas fotos, tinha um relat\u00f3rio e mostrou pra ela o marido dela entrando e saindo do motel...", "E a\u00ed ela descobriu esse caso do marido com o vizinho, o marido acabou contando pra ela que \u201cAh, isso nunca tinha acontecido\u201d..."]}, {"title": "picol\u00e9", "publishing_date": "23/03/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#picole", "characters": "hudson, diana e picol\u00e9", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'picol\u00e9', quem conheceu quem no Instagram?", "No epis\u00f3dio 'picol\u00e9', qual \u00e9 o nome do cachorro da Diana?", "No epis\u00f3dio 'picol\u00e9', o que o Picol\u00e9 fez com a pr\u00f3tese do Hudson?"], "Respostas": ["O Hudson conheceu a Diana no Instagram.", "O nome do cachorro da Diana \u00e9 Picol\u00e9.", "O Picol\u00e9 roeu a pr\u00f3tese do Hudson."], "Trechos": ["Ele viu ali que eles tinham uma amiga em comum, n\u00e9? Com a Diana.", "E a Diana mora sozinha. S\u00f3 que ela mora com o cachorrinho dela, que chama \u201cPicol\u00e9\u201d.", "O Picol\u00e9 roeu bem\u2026 Ele teve tempo\u2026 Ele roeu, roeu, roeu com carinho, roeu\u2026"]}, {"title": "riquinho", "publishing_date": "22/12/2023", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#riquinho", "characters": "val\u00e9ria", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'riquinho', quem era o pai de Val\u00e9ria?", "No epis\u00f3dio 'riquinho', o que aconteceu com o dono do carro de luxo?", "No epis\u00f3dio 'riquinho', o que a Dona Mirian acredita que matou o seu Get\u00falio?"], "Respostas": ["Seu Get\u00falio", "Ele morreu na hora do acidente", "O fantasma do rapaz rico sem pernas"], "Trechos": ["Essa hist\u00f3ria tem a\u00ed os seus 15 ou 16 anos e, na \u00e9poca, o seu Get\u00falio, ele trabalhava com uma van.", "Quando tiraram o corpo dele do carro, ele tinha perdido as duas pernas.", "Ela acha que foi o cara rico sem pernas, esse fantasma\u2026"]}, {"title": "poneisaki ninja", "publishing_date": "29/11/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#poneisaki", "characters": "vit\u00f3ria e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'poneisaki ninja', quem \u00e9 a personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'poneisaki ninja', por que o pai da menina n\u00e3o quer pagar mais de 530 reais de pens\u00e3o?", "No epis\u00f3dio 'poneisaki ninja', o que o pai da menina comprou recentemente?"], "Respostas": ["Vit\u00f3ria", "Porque ele tirou os bens do seu nome e mente sobre sua renda", "Uma moto P\u00f4neisaki Ninja de 140 mil reais"], "Trechos": ["\u201cBom, eu n\u00e3o quero mais\u201d.", "\u201cN\u00e3o chegava a dois sal\u00e1rios.\u201d", "\u201cacabei de comprar uma moto de 140 mil reais\u201d."]}, {"title": "massas", "publishing_date": "08/02/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#massas", "characters": "elis\u00e2ngela e mo\u00e7a", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'massas', quem \u00e9 a pessoa que conta hist\u00f3rias de golpe na Netflix?", "No epis\u00f3dio 'massas', que tipo de produtos a Elis\u00e2ngela comprou da loja de massas artesanais?", "No epis\u00f3dio 'massas', por que a Elis\u00e2ngela foi tratada como VIP pela mo\u00e7a da loja?"], "Respostas": ["D\u00e9ia Freitas", "Massas, vinhos e pratos prontos", "Porque ela fazia transfer\u00eancias para a conta pessoal da mo\u00e7a"], "Trechos": ["A Netflix est\u00e1 aqui comigo o m\u00eas todo de fevereiro.", "E a Elis\u00e2ngela ficou super animada, pegou o contato e entrou em contato ali por WhatsApp, n\u00e9?", "Ent\u00e3o a Elis\u00e2ngela foi VIP porque ela fazia transfer\u00eancia para a conta da mo\u00e7a."]}, {"title": "chinelos", "publishing_date": "31/10/2021", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#chinelos", "characters": " wagner", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'chinelos', quem foi que o Wagner foi visitar em Goi\u00e2nia?", "No epis\u00f3dio 'chinelos', o que o Wagner ouviu na primeira noite em que ele dormiu no apartamento da m\u00e3e da Mila?", "No epis\u00f3dio 'chinelos', quem era a mulher que o Wagner viu no apartamento da m\u00e3e da Mila?"], "Respostas": ["A m\u00e3e da amiga do Wagner, que estava com os gatos no apartamento", "Passos de chinelo arrastando pelo ch\u00e3o", "A tia da Mila, que estava internada com Covid e havia falecido"], "Trechos": ["E foi para Goi\u00e2nia ficar a\u00ed nesse apartamento dessa senhora.", "Ele acordou ouvindo passos. \u2014 Como eram esses passos? \u2014 Sabe quando voc\u00ea anda arrastando o chinelo?", "E a\u00ed quando mandou a foto era foto que estava \u00e0s tr\u00eas. \u2014 Uma foto bonita assim. \u2014 Era ela\u2026 \u2014 Era a tia da Milla."]}, {"title": "vizinho", "publishing_date": "05/10/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#vizinho", "characters": "milena e cl\u00e1udio", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'vizinho', quem era o paquera da Milena no bairro?", "No epis\u00f3dio 'vizinho', o que o Cl\u00e1udio prometeu \u00e0 Milena antes da quarentena?", "No epis\u00f3dio 'vizinho', por que o Cl\u00e1udio n\u00e3o terminou com a mulher dele?"], "Respostas": ["O Cl\u00e1udio", "Mil coisas", "Por causa da crian\u00e7a"], "Trechos": ["Ela tinha uma paquera no bairro dela, ent\u00e3o ela sa\u00eda para trabalhar, \u00e0s vezes passava de carro e ele estava passeando com o cachorro e eles se olhavam.", "Ele prometia mil coisas, e a\u00ed veio o coronav\u00edrus.", "Ele falou que s\u00f3 n\u00e3o termina com a mulher por causa da crian\u00e7a."]}, {"title": "caso de ver\u00e3o", "publishing_date": "02/01/2023", "quadro": "f\u00e9rias na zona cinza", "hashtag": "#casodeverao", "characters": "leandra e fl\u00e1via", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'caso de ver\u00e3o', quem era a amiga de Leandra que estava muito estressada e precisava de f\u00e9rias?", "No epis\u00f3dio 'caso de ver\u00e3o', o que Leandra viu o noivo de Fl\u00e1via fazendo durante as f\u00e9rias?", "No epis\u00f3dio 'caso de ver\u00e3o', por que Leandra n\u00e3o contou para Fl\u00e1via o que viu no in\u00edcio?"], "Respostas": ["Fl\u00e1via", "Beijando uma mo\u00e7a em um quiosque", "Porque n\u00e3o queria estragar as f\u00e9rias da amiga"], "Trechos": ["Fl\u00e1via trabalha ainda na mesma empresa, mas na \u00e9poca j\u00e1 estava nessa empresa e ela estava nessa empresa h\u00e1 cinco anos, sem f\u00e9rias\u2026", "Leandra viu \u2014 l\u00e1 pelo quarto dia de viagem \u2014 o noivo de Fl\u00e1via beijando uma mo\u00e7a seis horas da manh\u00e3 ali num quiosque que nem estava aberto.", "E Leandra resolveu que ela n\u00e3o ia contar para a Fl\u00e1via, porque aquilo ia destruir os outros 11 dias de f\u00e9rias que Fl\u00e1via teria."]}, {"title": "personal", "publishing_date": "07/12/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#personal", "characters": "camila, jorge e matheus", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'personal', quem foi o respons\u00e1vel pela trai\u00e7\u00e3o em seu relacionamento com a Camila?", "No epis\u00f3dio 'personal', o que o Jorge fez com o dinheiro que a Camila lhe deu?", "No epis\u00f3dio 'personal', quem se declarou para a Camila ap\u00f3s a separa\u00e7\u00e3o com o Jorge?"], "Respostas": ["O Jorge", "Foi para a praia com uma mo\u00e7a", "O Matheus"], "Trechos": ["\u201cE a\u00ed Camila puta da vida deixou uma mensagem de voz no celular do Jorge e no s\u00e1bado n\u00e3o conseguiu falar com ele, no domingo n\u00e3o conseguiu falar com ele, e a\u00ed ela entrou no Instagram dele n\u00e3o tinha a foto nenhuma, mas sabe quando voc\u00ea clica naquele lugar que tem marca\u00e7\u00e3o de foto?\u201d, \u201cQuando ela terminou, mandou o e-mail n\u00e9, isso j\u00e1 na segunda-feira, ela estava ali pensando assim nas coisas, meio mal, chega uma mensagem pra ela, e era uma mensagem gigante, gente, de quem? Do Matheus.\u201d ,\u201cE a\u00ed o Matheus contou pra ela, ela ficou puta, n\u00e9? E o Mateus: \u201cN\u00e3o, calma, de repente, n\u00e9? N\u00e3o sei\u201d"]}, {"title": "d\u00favida", "publishing_date": "05/10/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#duvida", "characters": "jo\u00e3o, marcelo e irm\u00e3 do marcelo", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'd\u00favida', quem casa com quem no in\u00edcio da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'd\u00favida', quais s\u00e3o os sonhos do Marcelo?", "No epis\u00f3dio 'd\u00favida', por que o Marcelo sai da casa do Jo\u00e3o?"], "Respostas": ["O Jo\u00e3o e o Marcelo casam no in\u00edcio da hist\u00f3ria", "O Marcelo sonha em ser ator e ter um podcast", "O Marcelo sai da casa do Jo\u00e3o porque pega as coisas do Jo\u00e3o e some"], "Trechos": ["\"N\u00e3o, Marcelo, imagina, eu te amo, a gente t\u00e1 junto, vem morar comigo\"", "\"Eu amo o Marcelo, o Marcelo quer ser ator, ent\u00e3o vou dar essa for\u00e7a para ele\"", "\"E a irm\u00e3 do Marcelo se ofereceu para pagar pelas coisas\""]}, {"title": "cord\u00e3o", "publishing_date": "09/01/2023", "quadro": "mico meu", "hashtag": "#cordao", "characters": "kimberly", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'cord\u00e3o', quem era o namorado de Kimberly?", "No epis\u00f3dio 'cord\u00e3o', o que aconteceu com Kimberly no banheiro?", "No epis\u00f3dio 'cord\u00e3o', por que Kimberly saiu da casa da m\u00e3e do namorado com uma cal\u00e7a de uniforme e Havaianas?"], "Respostas": ["Um rapaz rico", "Ela n\u00e3o conseguiu desamarrar o cord\u00e3o da cal\u00e7a e cagou dentro dela", "Porque o namorado a humilhou e lhe deu roupa para ela sair"], "Trechos": ["\u201cMinha fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o legal, mas eu acho que voc\u00ea precisa conhece-los e n\u00e3 n\u00e3 n\u00e3\u2026 Eu vou marcar um almo\u00e7o na casa da minha m\u00e3e, super informal\u201d.", "\u201cPuta, a\u00ed o organismo j\u00e1 falando pra voc\u00ea, \u201cagora eu vou, agora eu vou\u201d.", "\u201cOlha, realmente voc\u00ea n\u00e3o pertence aqui, t\u00e1 aqui o seu lugar\u201d."]}, {"title": "ovo de p\u00e1scoa", "publishing_date": "14/04/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o \u2013 especial de p\u00e1scoa 2021", "hashtag": "#ovo", "characters": "telma e j\u00falia", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'ovo de p\u00e1scoa', quem foram as duas personagens principais da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'ovo de p\u00e1scoa', o que Telma n\u00e3o gosta de comer?", "No epis\u00f3dio 'ovo de p\u00e1scoa', por que J\u00falia terminou o relacionamento com Telma?"], "Respostas": ["Telma e J\u00falia", "Chocolate", "Porque Telma deu embora o ovo de P\u00e1scoa que J\u00falia havia lhe dado"], "Trechos": ["A Telma e a J\u00falia namorando ali mais ou menos h\u00e1 um ano...", "S\u00f3 que a Telma n\u00e3o \u00e9 uma pessoa que gosta de chocolate...", "E a\u00ed a J\u00falia ficou muito ofendida da Telma ter dado embora o ovo de P\u00e1scoa..."]}, {"title": "genr\u00e3o", "publishing_date": "07/12/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#genrao", "characters": "vani e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'genr\u00e3o', quem \u00e9 o namorado da Vani?", "No epis\u00f3dio 'genr\u00e3o', por que a Vani queria se casar?", "No epis\u00f3dio 'genr\u00e3o', por que o namorado da Vani cobrou 12 mil a mais do valor de mercado do carro?"], "Respostas": ["Um professor universit\u00e1rio que conheceu na universidade", "Era seu sonho de vida", "Porque ele achava que era o valor que o carro vale para ele"], "Trechos": ["\u201cN\u00e3o, porque a gente vai casar, porque a gente vai casar, porque a gente vai casar\u2026\u201d", "E a meta de vida da Vani era a\u00ed se casar.", "\u201cMas \u00e9 que com a sua m\u00e3e eu tenho afeto\u2026 Voc\u00ea acha que ela n\u00e3o ia pagar o que eu acho que eu mere\u00e7o?\u201d"]}, {"title": "fibras", "publishing_date": "24/07/2023", "quadro": "mico meu", "hashtag": "#fibras", "characters": "jefferson e rog\u00e9rio", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'fibras', quem \u00e9 o Jefferson?", "No epis\u00f3dio 'fibras', o que aconteceu com o Rog\u00e9rio no banheiro dos pais do Jefferson?", "No epis\u00f3dio 'fibras', como foi a rea\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia do Jefferson ao ver a situa\u00e7\u00e3o do Rog\u00e9rio?"], "Respostas": ["Um cara atl\u00e9tico que come direitinho e \u00e9 saud\u00e1vel.", "Ele teve um probleminha de intestino e cagou pedras duras no vaso sanit\u00e1rio.", "Eles riram muito da situa\u00e7\u00e3o e ajudaram o Rog\u00e9rio a resolver o problema."], "Trechos": ["Aquele cara que come direitinho, um cara sa\u00fade.", "Era duro como pedra, pedra, pedra, pedra\u2026", "E a\u00ed o seu Jo\u00e3o veio e ele falou: \u201cPai, olha isso\u2026\u201d"]}, {"title": "seteal\u00e9m", "publishing_date": "18/03/2024", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#setealem", "characters": "mirela e jeferson", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'seteal\u00e9m', o que aconteceu com o irm\u00e3o de Mirela, Jeferson, quando ele seguiu pela avenida?", "No epis\u00f3dio 'seteal\u00e9m', o que Mirela disse que aconteceu com ela quando ela sonhou e foi parar na pra\u00e7a em ru\u00ednas?", "No epis\u00f3dio 'seteal\u00e9m', o que D\u00e9ia Freitas acredita que pode ter acontecido com o Jeferson e com ela mesma quando tiveram essas experi\u00eancias estranhas?"], "Respostas": ["Ele pegou um \u00f4nibus e foi parar em outro lugar, onde foi dito para ele que nunca mais voltasse.", "Ela sonhou que estava em uma pra\u00e7a em ru\u00ednas e um homem estranho aconselhou-a a voltar, caso contr\u00e1rio, ela n\u00e3o saberia mais voltar.", "Ela acredita que peuvent ter sido efeitos do estresse e da tristeza, e n\u00e3o uma outra dimens\u00e3o."], "Trechos": ["\u201cEu vou te deixar num lugar, mas voc\u00ea nunca mais voc\u00ea volte aqui, porque sen\u00e3o voc\u00ea vai pertencer a esse lugar e voc\u00ea n\u00e3o vai conseguir mais sair daqui.\u201d", "\u201cSe voc\u00ea seguir o seu irm\u00e3o, voc\u00ea n\u00e3o vai saber voltar. Ele est\u00e1 sabendo voltar, mas do jeito que ele est\u00e1 indo, ele tamb\u00e9m vai se perder e eu estou querendo te poupar disso.\u201d", "- \u00c9 isso, essa \u00e9 a hist\u00f3ria, esse foi o aviso que Mirela recebeu de \u201cN\u00e3o permane\u00e7a em Seteal\u00e9m. Vire as costas e n\u00e3o volte mais aqui\u201d."]}, {"title": "aplicativo de namoro", "publishing_date": "28/11/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#aplicativo", "characters": "m\u00e1rio e milena", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'aplicativo de namoro', quem foi a pessoa que o M\u00e1rio conheceu no aplicativo de namoro?", "No epis\u00f3dio 'aplicativo de namoro', por que a Milena n\u00e3o apareceu no encontro marcado no restaurante?", "No epis\u00f3dio 'aplicativo de namoro', o que o cara confessou ao M\u00e1rio no final da hist\u00f3ria?"], "Respostas": ["Um cara que criou um perfil falso de uma mulher chamada Milena", "Ela mandou uma mensagem dizendo que n\u00e3o quis ir ao encontro porque n\u00e3o gostou do local escolhido", "Que ele era o respons\u00e1vel por criar o perfil falso e que Milena n\u00e3o existia"], "Trechos": ["Ele come\u00e7ou a falar tudo o que ele achava da Milena, que ele foi feito de trouxa, que isso, que aquilo\u2026", "E a\u00ed resolveu levar a Milena numa cantina italiana para comer um macarr\u00e3o.", "Ele falou para M\u00e1rio que aquele perfil do aplicativo de relacionamento l\u00e1 de namoro n\u00e3o era de Milena nenhuma, n\u00e3o existia Milena nenhuma."]}, {"title": "concilia\u00e7\u00e3o", "publishing_date": "18/12/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#conciliacao", "characters": "talula e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'concilia\u00e7\u00e3o', quem \u00e9 o convidado do epis\u00f3dio?", "No epis\u00f3dio 'concilia\u00e7\u00e3o', qual \u00e9 a idade do filho da Talula quando ela conhece o cara incr\u00edvel?", "No epis\u00f3dio 'concilia\u00e7\u00e3o', qual \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o do cara para casar com a Talula?"], "Respostas": ["Hidrabene", "9 anos", "N\u00e3o levar o Leandro para morar com eles"], "Trechos": ["Quem est\u00e1 aqui comigo hoje \u00e9 a Hidrabene, a nossa amiga cor de rosinha de sempre.", "Quando Leandro estava ali com seus nove anos de idade \u2014 e a Talula completando 30 anos \u2014, ela conheceu um cara\u2026", "\u201cOlha, Talula, eu te amo, te amo demais, gosto muito da Dona Josi, gosto muito do Leandro, mas se a gente for casar, eu gostaria de come\u00e7ar uma vida n\u00f3s dois\u201d."]}, {"title": "zerados", "publishing_date": "22/11/2022", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#zerados", "characters": "jussara e rog\u00e9rio", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'zerados', quem se conheceram no Tinder em 2006?", "No epis\u00f3dio 'zerados', o que Jussara e Rog\u00e9rio tinham em comum no primeiro encontro?", "No epis\u00f3dio 'zerados', como terminou o relacionamento de Jussara e Rog\u00e9rio?"], "Respostas": ["Jussara e Rog\u00e9rio", "Estar sem dinheiro", "Eles se casaram e est\u00e3o muito felizes"], "Trechos": ["Eles se conheceram no Tinder quando eles estavam praticamente sem grana nenhuma.", "Ela n\u00e3o tinha como pagar real, n\u00e3o tinha cart\u00e3o de cr\u00e9dito, n\u00e3o tinha nada.", "E eles se casaram. A Jussara disse que ela nunca imaginou que fosse evoluir assim a rela\u00e7\u00e3o que come\u00e7ou l\u00e1 atr\u00e1s, depois virou uma amizade e agora eles est\u00e3o casados e muito felizes\u2026"]}, {"title": "panelas", "publishing_date": "10/08/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#panelas", "characters": "vanessa e dona marly", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'panelas', quem \u00e9 a personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'panelas', o que aconteceu com a dona Marly quando ela comprou o jogo de panelas?", "No epis\u00f3dio 'panelas', quem era o namorado da Vanessa e o que ele fazia?"], "Respostas": ["Vanessa e dona Marly", "Ela caiu num golpe e perdeu 1200 reais", "O dj, que era um bandido que roubava senhoras usando o golpe da panela"], "Trechos": ["A Vanessa \u00e9 uma estudante universit\u00e1ria \u2014 do primeiro ano \u2014 e participando ali daquelas festas na universidade, ela conheceu um rapaz.", "E a\u00ed a Vanessa ficou assustada e falou: \u201cM\u00e3e, que voc\u00ea comprou de 1.200 reais, n\u00e9? Tem uma tentativa aqui de 12.000 recusado e tal\u201d.", "Acontece que o rapaz comunicativo e que deu o golpe em Dona Marly, era nada mais nada menos que o ficante, agora namorado de Vanessa."]}, {"title": "contrabandistas", "publishing_date": "10/10/2022", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#contrabandistas", "characters": "leila, l\u00edvia e adriana", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'contrabandistas', quem s\u00e3o as tr\u00eas mulheres que se conheceram no hospital?", "No epis\u00f3dio 'contrabandistas', o que elas tinham em comum?", "No epis\u00f3dio 'contrabandistas', o que elas fizeram juntas no hospital?"], "Respostas": ["Leila, L\u00edvia e Adriana", "Ela tinham o mesmo tipo de leucemia e estavam passando pelo tratamento oncol\u00f3gico", "Ela criaram um grupo de WhatsApp e compartilhavam experi\u00eancias, al\u00e9m de fazerem contrabando de comida mexicana no hospital"], "Trechos": ["Eu escolhi essa hist\u00f3ria pra esse m\u00eas agora de outubro, acho que tem tudo a ver tamb\u00e9m.", "E a\u00ed as duas come\u00e7aram a marcar as consultas no mesmo dia ali no hospital para que elas conseguissem se ver fora do quarto, n\u00e9?", "E o mais legal: [voz animada] Eu tive acesso tamb\u00e9m a contrabando de comida."]}, {"title": "busca", "publishing_date": "16/10/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#busca", "characters": "veridiana e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'busca', quem \u00e9 a personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'busca', o que o namorado da Veridiana procurava?", "No epis\u00f3dio 'busca', por que o namorado da Veridiana foi preso?"], "Respostas": ["Veridiana", "Uma filha que n\u00e3o existia", "Por um processo criminal contra uma outra mulher"], "Trechos": ["Eu vou contar para voc\u00eas a hist\u00f3ria da Veridiana.", "N\u00e3o existia filha nenhuma. Esse cara perseguia a Nat\u00e1lia...", "Ele foi preso no Mato Grosso e a Veridiana n\u00e3o conversou mais com ele..."]}, {"title": "decora\u00e7\u00e3o", "publishing_date": "30/11/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#decoracao", "characters": "k\u00e1tia e c\u00e9lio", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'decora\u00e7\u00e3o', quem eram os principais personagens da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'decora\u00e7\u00e3o', o que foi decidido pela K\u00e1tia e pelo C\u00e9lio em rela\u00e7\u00e3o ao casamento?", "No epis\u00f3dio 'decora\u00e7\u00e3o', o que aconteceu no dia do casamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 festa?"], "Respostas": ["K\u00e1tia e C\u00e9lio", "Um meio termo entre informalidade e formalidade", "A festa n\u00e3o ocorreu"], "Trechos": ["A K\u00e1tia conheceu o C\u00e9lio e eles come\u00e7aram ali um breve romance\u2026", "Eles foram conversando e chegaram ali num meio termo do que eles queriam para agradar os dois.", "Eles chegaram no sal\u00e3o, n\u00e3o tinha comida, n\u00e3o tinha banda, sequer o sal\u00e3o estava arrumado\u2026"]}, {"title": "a chefe", "publishing_date": "15/01/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#chefe", "characters": "fabiane e chefe", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'a chefe', quem \u00e9 a personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'a chefe', o que a chefe fazia com os funcion\u00e1rios terceirizados?", "No epis\u00f3dio 'a chefe', qual foi o resultado final para a chefe t\u00f3xica?"], "Respostas": ["A Fabiane", "Amea\u00e7ava-os e pedia para substitu\u00ed-los ou demiti-los se n\u00e3o faziam o que ela queria", "Ela foi aposentada"], "Trechos": ["A Fabiane trabalha numa transportadora, \u2014 Que \u00e9 uma empresa muito, muito grande.", "Ella amea\u00e7a os terceirizados. Ent\u00e3o, se voc\u00ea n\u00e3o faz as coisas que ela quer, \u2014 Fora da sua tarefa, al\u00e9m da sua atividade de trabalho.", "A empresa resolveu fazer o qu\u00ea? Aposentar essa chefe."]}, {"title": "balada", "publishing_date": "25/08/2022", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#balada", "characters": "sandra e val\u00e9ria", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'balada', quem eram as duas primas que sa\u00edam para baladas?", "No epis\u00f3dio 'balada', o que aconteceu com o Breno ap\u00f3s o baile?", "No epis\u00f3dio 'balada', por que o Breno aparecia apenas para a Sandra?"], "Respostas": ["Sandra e Val\u00e9ria", "O Breno morreu em um acidente de carro junto com outras quatro pessoas", "Ele n\u00e3o conseguia entrar em casa, mas estava tentando falar com a Sandra"], "Trechos": ["A Sandra e a Val\u00e9ria s\u00e3o primas \u2014 essa hist\u00f3ria tem bem uns 30 anos \u2014 e elas sa\u00edam pra baladinhas, bailinhos, festinhas, enfim\u2026", "As cinco pessoas que estavam no carro morreram na hora.", "Ele n\u00e3o conseguia entrar dentro de casa. A Sandra via ele, por exemplo, na janela da casa dela e ele\u2026"]}, {"title": "filha", "publishing_date": "05/10/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#filha", "characters": "fernanda e stephanie", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'filha', o que era o desejo das duas personagens principais quando decidiram adotar uma crian\u00e7a?", "No epis\u00f3dio 'filha', o que aconteceu na segunda entrevista que mudou a opini\u00e3o de Fernanda sobre a ado\u00e7\u00e3o?", "No epis\u00f3dio 'filha', o que Stephanie faz hoje em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 crian\u00e7a que ela adotou?"], "Respostas": ["Ter um filho delas mesma", "Fernanda come\u00e7ou a ter d\u00favidas sobre a ado\u00e7\u00e3o", "Ela \u00e9 m\u00e3e solteira da menina que ela adotou"], "Trechos": ["\"E elas estavam muito empolgadas pra adotar uma crian\u00e7a. \u00c9 um processo longo, n\u00e9, voc\u00ea preenche v\u00e1rios question\u00e1rios, a\u00ed fala o perfil da crian\u00e7a que voc\u00ea quer, se pode ser mais velha\u2026\"", "\"E nessa segunda entrevista, a Fernanda deu uma titubeada assim, ela, sei l\u00e1, achou que n\u00e3o fosse o que ela queria mais, tipo, ter um filho.\"", "\"E agora a Stephanie t\u00e1 m\u00e3e solteira da menina que ela adotou, e t\u00e1 super bem, tipo, ela e a menina.\""]}, {"title": "gerson", "publishing_date": "30/01/2023", "quadro": "pimenta no dos outros", "hashtag": "#gerson", "characters": "val\u00e9ria e gerson", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'gerson', qual \u00e9 o nome do convidado da Pantynova?", "No epis\u00f3dio 'gerson', como era a personalidade do Gerson?", "No epis\u00f3dio 'gerson', o que Gerson fez quando o telefone do quarto do motel quebrou?"], "Respostas": ["Pantynova", "divertido, simp\u00e1tico e habilidoso", "Consertou o telefone para pedir camisinha para continuar transando com Val\u00e9ria"], "Trechos": ["Quem t\u00e1 aqui comigo hoje eu quero que voc\u00eas adivinhem\u2026 \u2014 Quem? Quem? Quem? Quem? \u2014 Pantynova, nossa amada, idolatrada, salve, salve, Pantynova\u2026", "Tudo, gente, na mais pura amizade. \u2014O tempo foi passando\u2026 A Val\u00e9ria foi para um outro setor, longe do Gerson, mas eles iam e voltavam do trabalho juntos.", "A\u00ed ele falou assim pra Val\u00e9ria: \u201cBom, eu t\u00f4 aqui de pau duro, fica chato eu sair daqui a p\u00e9 at\u00e9 a recep\u00e7\u00e3o pra pedir camisinha, n\u00e9? Voc\u00ea n\u00e3o quer ir?\u201d"]}, {"title": "hostel", "publishing_date": "24/01/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#hostel", "characters": "rodrigo, ang\u00e9lica e su\u00ed\u00e7o", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'hostel', o que o Rodrigo descobriu sobre a Ang\u00e9lica no Jardim Bot\u00e2nico de S\u00e3o Paulo?", "No epis\u00f3dio 'hostel', o que o Rodrigo resolveu fazer quando viu as fotos da Ang\u00e9lica com o dono do hostel?", "No epis\u00f3dio 'hostel', o que a Ang\u00e9lica disse ao Rodrigo quando ele lhe enviou as fotos?"], "Respostas": ["Ang\u00e9lica estava namorando o dono do hostel.", "Ele salvou as fotos e as enviou para ela sem falar nada.", "Ela tentou reverter o jogo e disse que ele estava seguindo ela."], "Trechos": ["E quem estava namorando o dono do hostel, sentada numa canga com o cara com a cabe\u00e7a no colo? Gente, a Ang\u00e9lica.", "Ele salvou essas fotos e falou: \u201cbom, eu vou ter que falar com ela de alguma maneira\u201d. E ele resolveu mandar as fotos para ela sem falar nada\u2026", "Ela tentou reverter o jogo e falou: \u201cvoc\u00ea estava me seguindo. Isso n\u00e3o se faz\u2026\u201d "]}, {"title": "filha do meio", "publishing_date": "10/11/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#filhadomeio", "characters": "cida e suas filhas", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'filha do meio', quem \u00e9 a personagem central da hist\u00f3ria contada no epis\u00f3dio?", "No epis\u00f3dio 'filha do meio', quem \u00e9 o respons\u00e1vel pelo golpe contra a Cida?", "No epis\u00f3dio 'filha do meio', qual \u00e9 o conselho dado \u00e0 Cida para lidar com sua filha do meio?"], "Respostas": ["A Cida", "O namorado da filha do meio", "Terapia"], "Trechos": ["A Cida ela se casou com o Jos\u00e9 e teve tr\u00eas filhas.", "A filha do meio a\u00ed ela n\u00e3o respondia mais \u00e0 m\u00e3e, n\u00e9?", "Eu acho que a primeira coisa \u00e9 terapia, n\u00e9, Cida?"]}, {"title": "paupel", "publishing_date": "27/05/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#paupel", "characters": "joelma e marido", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'paupel', quem foi o cara que cortou o dedo no papel?", "No epis\u00f3dio 'paupel', o que Joelma achou no escrit\u00f3rio do marido?", "No epis\u00f3dio 'paupel', por que o marido n\u00e3o queria chamar o SAMU?"], "Respostas": ["O marido de Joelma", "Uma folha de papel sulfite com sangue", "Ele n\u00e3o queria dizer ao SAMU o que estava acontecendo com ele"], "Trechos": ["Ent\u00e3o, a Joelma acha uma folha de papel sulfite com sangue.", "E ela deduziu isso\u2026 \u201cPoxa, ele cortou o dedo no papel\u201d e ela deu at\u00e9 uma risadinha.", "Ele n\u00e3o queria dizer pro SAMU o que era, o que era, o que era\u2026"]}, {"title": "casament\u00e3o", "publishing_date": "28/11/2021", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#casamentao", "characters": "Karina e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'casament\u00e3o', quem era o namorado da Karina no in\u00edcio da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'casament\u00e3o', quem era o pai da Karina?", "No epis\u00f3dio 'casament\u00e3o', quem se tornou o marido da Karina no final da hist\u00f3ria?"], "Respostas": ["Um homem que n\u00e3o compreendeu a necessidade de Karina cuidar do pai", "Seu Jo\u00e3o", "Doutor Murilo"], "Trechos": ["\u201cOlha, se voc\u00ea sair por essa porta, n\u00e3o precisa voltar mais\u201d.", "A Karina sempre se deu bem com a madrasta e sempre esteve por ali com o pai, porque, enfim, ela foi criada s\u00f3 por ele\u2026", "E a\u00ed a Karina falou: \u201colha, agora que as coisas j\u00e1 est\u00e3o abrindo novamente, eu preciso arrumar um advogado para cuidar do invent\u00e1rio da minha m\u00e3e e do invent\u00e1rio da Marta\u201d."]}, {"title": "bal\u00e3o", "publishing_date": "17/08/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#balao", "characters": "c\u00edntia e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'bal\u00e3o', quem \u00e9 o personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'bal\u00e3o', o que era a surpresa do namorado de C\u00edntia?", "No epis\u00f3dio 'bal\u00e3o', como terminou o relacionamento de C\u00edntia e seu namorado?"], "Respostas": ["C\u00edntia", "Um passeio de bal\u00e3o em Boituva", "Com um t\u00e9rmino, ap\u00f3s uma briga sobre o pagamento dos mil reais"], "Trechos": ["E hoje eu vou contar pra voc\u00eas a hist\u00f3ria da C\u00edntia.", "E ele sempre foi muito empolgado com as coisas.", "E a\u00ed eles tiveram uma briga ali e ele s\u00f3 ligou pra pedir os mil reais, dali dois dias, que era metade do neg\u00f3cio do bal\u00e3o."]}, {"title": "estava escrito?", "publishing_date": "25/05/2023", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#escrito", "characters": "soraia, helena e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'estava escrito?', quem era o pai do Arthur?", "No epis\u00f3dio 'estava escrito?', o que aconteceu com a Helena ap\u00f3s descobrir que estava doente?", "No epis\u00f3dio 'estava escrito?', quem ficou com a guarda dos meninos ap\u00f3s a morte da Helena?"], "Respostas": ["O m\u00e9dico que casou com a Soraia", "Ela come\u00e7ou a tratar a doen\u00e7a e falou com a Soraia sobre o futuro dos meninos", "A Soraia"], "Trechos": ["Ele contou que ele tinha um filho de 8 anos.", "E ela sabia que se ficasse na m\u00e3o do pai l\u00e1, ele ia botar o Arthur num col\u00e9gio, sei l\u00e1, interno, e o Thiago ia acabar em algum abrigo.", "E eles fizeram l\u00e1 um bem bolado jur\u00eddico e ele n\u00e3o liga de pagar pens\u00e3o, n\u00e3o\u2026"]}, {"title": "trairagem", "publishing_date": "20/04/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#trairagem", "characters": "elaine e irm\u00e3o", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'trairagem', quem foram os pais da Elaine e o que aconteceu com eles?", "No epis\u00f3dio 'trairagem', o que a Elaine descobriu quando voltou para casa para pegar uma receita?", "No epis\u00f3dio 'trairagem', o que o irm\u00e3o da Elaine pediu \u00e0 ela ap\u00f3s um tempo e o que ela respondeu?"], "Respostas": ["Os pais da Elaine adoeceram e faleceram devido \u00e0 Covid-19", "Ela descobriu o marido dela transando com o irm\u00e3o dela no sof\u00e1 da sala", "Ele pediu desculpas e queria morar com ela, mas ela n\u00e3o aceitou"], "Trechos": ["A Elaine j\u00e1 casada, gr\u00e1vida de sete meses e s\u00f3 tendo um irm\u00e3o a\u00ed, n\u00e9?...", "E, quando ela voltou e entrou em casa\u2026 ela pegou o marido dela com o irm\u00e3o dela transando no sof\u00e1 da sala.", "E a\u00ed agora o irm\u00e3o dela reapareceu na vida dela, porque ela n\u00e3o sabe\u2026"]}, {"title": "miguel", "publishing_date": "08/10/2020", "quadro": "luz acesa \u2013 especial halloween", "hashtag": "#miguel", "characters": "miguel", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'miguel', quem \u00e9 o personagem principal da hist\u00f3ria contada por D\u00e9ia Freitas?", "No epis\u00f3dio 'miguel', o que o personagem principal faz para sustentar sua fam\u00edlia?", "No epis\u00f3dio 'miguel', quem \u00e9 o senhorzinho que aparece no p\u00e1tio da empresa grande?"], "Respostas": ["Seu Miguel", "Cria uma empresinha de brinde na garagem de sua casa", "Um anjo"], "Trechos": ["Ent\u00e3o vamos l\u00e1, vamos contar a hist\u00f3ria do Seu Miguel.", "E foi levando, fazia uma coisa aqui, uma coisa ali, pra sustentar a fam\u00edlia...", "Ent\u00e3o eu acho que esse senhorzinho cantarolando, sorrindo, s\u00f3 pode ser um anjo."]}, {"title": "desejo", "publishing_date": "31/08/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#desejo", "characters": "kelly e marcelo", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'desejo', quem \u00e9 a professora de ingl\u00eas que foi contratada para dar aula para um executivo?", "No epis\u00f3dio 'desejo', o que aconteceu quando a Kelly reencontrou o cara na catraca da empresa?", "No epis\u00f3dio 'desejo', por que o Marcelo mentiu para a Kelly que ele era casado?"], "Respostas": ["A Kelly \u00e9 a professora de ingl\u00eas que foi contratada para dar aula para um executivo.", "Quando a Kelly reencontrou o cara na catraca da empresa, ele pegou na m\u00e3o dela e falou \u201cOi, eu te procurei aqui outro dia\u201d.", "O Marcelo mentiu para a Kelly que ele era casado porque ele n\u00e3o se sentia bem de apresent\u00e1-la para os amigos e familiares por causa do peso dela."], "Trechos": ["\u201cOi, eu te procurei aqui outro dia\u201d.", "\u201cAi, ent\u00e3o quer dizer que voc\u00ea n\u00e3o trabalha aqui, por isso que eu n\u00e3o te encontrei\u201d.", "\u201cKelly, eu sou alucinado por voc\u00ea. Voc\u00ea\u2026 Nossa, \u00e9 uma garota muito legal, mas a gente n\u00e3o combina\u201d."]}, {"title": "bombeiro", "publishing_date": "25/10/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#bombeiro", "characters": " joana e macedo", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'bombeiro', quem era o Macedo para a Joana?", "No epis\u00f3dio 'bombeiro', por que o Macedo era chamado de bombeiro?", "No epis\u00f3dio 'bombeiro', o que o Macedo fazia na verdade?"], "Respostas": [" Era um namorado que conheceu online", "Ele era do grupo de resgate e salvamento", "Ele trabalhava na cantina do hospital e fazia um bico como \"bombeiro\" em despedidas de solteiro"], "Trechos": ["\"Meu, gato demais\"\u2026 Gato demais o Macedo.", "Ele era do grupo de resgate e salvamento, tipo, o foco dele num inc\u00eandio ou, sei l\u00e1, qualquer coisa dessa era salvar pessoas.", "Ent\u00e3o Macedo era esse tipo de bombeiro. \u2014 Ele nunca foi esse tipo de bombeiro, n\u00e9? Ele foi um bombeiro perform\u00e1tico a\u00ed."]}, {"title": "coisa ruim", "publishing_date": "24/11/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#coisa", "characters": "sandra e um cara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'coisa ruim', quem \u00e9 o namorado de Sandra?", "No epis\u00f3dio 'coisa ruim', por que o namorado de Sandra n\u00e3o queria que ela conhecesse seus pais?", "No epis\u00f3dio 'coisa ruim', por que Sandra desbloqueou o namorado dela \u043f\u0456\u0441\u043b\u044f de receber mensagens xingando-a?"], "Respostas": ["Um homem de 50 anos que morava com seus pais idosos e era casado.", "Ele disse que sua fam\u00edlia era t\u00f3xica e n\u00e3o queria que o amor deles fosse contaminado por eles.", "Para falar com ele sobre as mensagens xingando-a que ela achava que eram da esposa dele."], "Trechos": ["Ela achou \u201cpoxa, chegou a minha vez\u201d, n\u00e9? \u2014 Chegou a\u00ed o homem da minha vida.", "Ele dizia que a fam\u00edlia dele \u00e9 muito problem\u00e1tica. \u2014 Sabe? Fam\u00edlia problem\u00e1tica?", "E a\u00ed ele respondeu pra ela assim: \u201cEla est\u00e1 muito chateada porque eu falei pra ela que eu quero o div\u00f3rcio, porque eu amo voc\u00ea\u201d."]}, {"title": "estafa", "publishing_date": "09/10/2023", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#estafa", "characters": "mar\u00edlia e m\u00e1rcio", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'estafa', quem \u00e9 o M\u00e1rcio e qual \u00e9 o seu problema?", "No epis\u00f3dio 'estafa', como a vida da fam\u00edlia mudou ap\u00f3s o M\u00e1rcio parar de trabalhar muito?", "No epis\u00f3dio 'estafa', o que a D\u00e9ia acha que \u00e9 ambi\u00e7\u00e3o?"], "Respostas": ["O M\u00e1rcio \u00e9 um dentista que trabalhava muito e sofreu um burnout,sendo afastado do trabalho.", "A fam\u00edlia teve que se adaptar a uma vida mais simples, cortando gastos e mudando h\u00e1bitos, como as crian\u00e7as terem que estudar em escola p\u00fablica.", "A D\u00e9ia acha que ambi\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 se matar de trabalhar para acumular dinheiro, mas sim trabalhar menos e ter uma vida mais saud\u00e1vel mentalmente e financeiramente."], "Trechos": ["Ele chegou no limite dele de tanto trabalhar e teve ali um surto, uma coisa referente a isso\u2026", "Ent\u00e3o eles passaram de uma renda de 20, sei l\u00e1, 25 mil pra uma renda de 6 mil.", "O que \u00e9 ambi\u00e7\u00e3o? A gente se matar de trabalhar para acumular um dinheiro que vai ser todo gasto durante o ano do mesmo jeito?"]}, {"title": "mala", "publishing_date": "23/02/2022", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#mala", "characters": "simone e catarina", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'mala', quem s\u00e3o as personagens principais da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'mala', por que a Simone n\u00e3o conseguiu pegar sua mala de volta?", "No epis\u00f3dio 'mala', o que a Catarina disse para justificar sua falta de a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 mala?"], "Respostas": ["Simone e Catarina", "A Catarina mentiu sobre o roubo da mala e bloqueou a Simone nas redes sociais", "Ela disse que tinha depress\u00e3o"], "Trechos": ["A Simone e a Catarina elas s\u00e3o amigas h\u00e1 mais de 15 anos\u2026", "E a\u00ed a Catarina respondeu: \u201cNossa, Simone, pra que isso? N\u00e3o precisa disso, sua mala t\u00e1 aqui, t\u00e1 segura\u201d", "E a\u00ed todas as respostas da Catarina pra Simone era nessa vibe assim\u2026 \u201cAi, eu tenho depress\u00e3o\u201d"]}, {"title": "cisto", "publishing_date": "22/06/2022", "quadro": "alarme", "hashtag": "#cisto", "characters": "maria clara", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'cisto', qual foi o problema de sa\u00fade que Maria Clara descobriu que tinha?", "No epis\u00f3dio 'cisto', o que a m\u00e9dica encontrou durante o exame de ultrassom de Maria Clara?", "No epis\u00f3dio 'cisto', por que \u00e9 importante ir ao ginecologista regularmente, de acordo com o caso de Maria Clara?"], "Respostas": ["Maria Clara descobriu que tinha um cisto no ov\u00e1rio.", "A m\u00e9dica encontrou um cisto enorme de quase 500 ml no ov\u00e1rio de Maria Clara.", "\u00c9 importante ir ao ginecologista regularmente para prevenir e diagnosticar problemas de sa\u00fade ginecol\u00f3gicos, como cistos, e evitar complica\u00e7\u00f5es mais graves."], "Trechos": ["E a\u00ed ela foi fazer um ultrassom\u2026 Entre esses v\u00e1rios exames a\u00ed, ela tinha um ultrassom das vias urin\u00e1rias pra fazer.", "E a\u00ed a m\u00e9dica j\u00e1 falou: \u201cOlha, voc\u00ea t\u00e1 com um cisto enorme aqui\u201d.", "E assim eu tinha que ir no banheiro v\u00e1rias vezes ao dia, porque eu tinha pouqu\u00edssimo espa\u00e7o na minha bexiga."]}, {"title": "amor pra sempre", "publishing_date": "23/03/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#amor", "characters": "cl\u00e1udio e verena", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'amor pra sempre', quem \u00e9 o Cl\u00e1udio e o que ele fazia?", "No epis\u00f3dio 'amor pra sempre', como o Cl\u00e1udio conheceu a Verena?", "No epis\u00f3dio 'amor pra sempre', o que aconteceu com a Verena e por que ela sumiu?"], "Respostas": ["Ele \u00e9 um eletricista que prestava servi\u00e7o para uma seguradora e mais tarde come\u00e7ou a atender apenas o ABC.", "Ele conheceu a Verena no metr\u00f4, quando ia de um trabalho para outro.", "Ela sumiu porque foi presa por ter matado o ex-companheiro dela para ficar com o controle do esquema fraudulento de cart\u00e3o de cr\u00e9dito que eles tinham."], "Trechos": ["\"Nossa, n\u00e9? Eu aqui todo mal arrumado com macac\u00e3o da firma, n\u00e9? E a mo\u00e7a t\u00e1 me olhando, vou olhar tamb\u00e9m.\"", "E a\u00ed foi l\u00e1 assim, como quem n\u00e3o quer nada e falou: \"Oi, tudo bem? A gente pegou outro metr\u00f4 junto, n\u00e9? Como \u00e9 que voc\u00ea se chama?\"", "E a\u00ed era coisa assim, ela ia pegar, sei l\u00e1, uns doze anos, quinze, e ele estava t\u00e3o apaixonado que ele realmente cogitou esperar."]}, {"title": "milton", "publishing_date": "18/03/2024", "quadro": "amor nas redes", "hashtag": "#milton", "characters": "milton e fabiano", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'milton', quem \u00e9 o pai do Fabiano?", "No epis\u00f3dio 'milton', o que foi que o Reinaldo sentiu quando o Fabiano lhe apresentou o Milton?", "No epis\u00f3dio 'milton', o que o Milton fazia que impressionou o Reinaldo?"], "Respostas": ["Reinaldo", "Ci\u00fame", "Faz aeromodelos"], "Trechos": ["\"O Reinaldo conheceu a Elaine e depois de um namoro de um ano e pouco, resolveram casar.\"", "\"Ai meu Deus\", foi remoendo o Reinaldo e, a partir da\u00ed, o Reinaldo criou um \u00f3dio sem conhecer e nem nunca ver o Milton.", "\"P\u00f4, ele sobe, ele voa, circula e desce\u2026 Amo\u2026 Mas eu estava com \u00f3dio\""]}, {"title": "seco", "publishing_date": "15/12/2022", "quadro": "pimenta no dos outros", "hashtag": "#seco", "characters": "thalita e j\u00falio", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'seco', quem \u00e9 a personagem principal da hist\u00f3ria contada?", "No epis\u00f3dio 'seco', o que Thalita fazia com os aplicativos de relacionamento na Espanha?", "No epis\u00f3dio 'seco', por que J\u00falio n\u00e3o quis mais continuar o relacionamento com Thalita?"], "Respostas": ["Thalita", "Ela os usava para sair com caras s\u00f3 pra comer", "Por causa da sensa\u00e7\u00e3o de vazio que ele sentiu ap\u00f3s Thalita enfiar o dedo no seu cu"], "Trechos": ["E hoje eu vou contar para voc\u00eas a hist\u00f3ria da Thalita.", "E a\u00ed Thalita ali naquela cidadezinha instalou o aplicativo e come\u00e7ou a conhecer uns caras.", "Ele n\u00e3o quis mais saber disso\u2026"]}, {"title": "moto", "publishing_date": "02/08/2021", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#moto", "characters": "helen e diogo", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'moto', quem s\u00e3o os personagens principais da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'moto', qual era o trabalho de Helen para pagar as parcelas da moto?", "No epis\u00f3dio 'moto', o que Diogo est\u00e1 alegando sobre a moto?"], "Respostas": ["Helen e Diogo", "Vender bolos", "Que a moto \u00e9 dele"], "Trechos": ["A Helen e o Diogo, eles namoravam j\u00e1 h\u00e1 um ano...", "Ela resolveu fatiar esses bolos, embalar e vender, adaptar um cesto na moto...", "E a\u00ed assim, como a moto j\u00e1 estava quitada, j\u00e1 estava tudo certo, ela j\u00e1 tinha quita\u00e7\u00e3o, j\u00e1 tinha tudo."]}, {"title": "velha", "publishing_date": "30/10/2023", "quadro": "luz acesa", "hashtag": "#velha", "characters": "robson", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'velha', quem era o Robson?", "No epis\u00f3dio 'velha', o que estava fazendo Robson quando viu a velha?", "No epis\u00f3dio 'velha', quem confirmou ter visto a velha tamb\u00e9m?"], "Respostas": ["Um enfermeiro que trabalha na UTI de um hospital", "Estava fazendo anota\u00e7\u00f5es e preparando-se para outras tarefas", "A senhora que estava internada na UTI e que j\u00e1 estava bem melhor"], "Trechos": ["\"O Robson \u00e9 um enfermeiro da U.T.I., ent\u00e3o tem ali os protocolos, as coisas, os hor\u00e1rios de medica\u00e7\u00e3o, os hor\u00e1rios que ele faz a ronda, enfim, ele tem ali o trabalho dele, que um trabalho que dura ali a noite toda, monitorando aqueles pacientes mais cr\u00edticos, mais graves.\"", "\"E ele estava quase de frente pra esse senhor\u2026 E ali naquela parte onde ele estava da UTI, n\u00e3o tem janela, mas tem os dutos de ar.\"", "\"A\u00ed, quando ele passou de novo com os rem\u00e9dios, isso j\u00e1 era umas cinco e pouco da manh\u00e3, ela falou: \u201cVoc\u00ea viu tamb\u00e9m, n\u00e9?\u201d\""]}, {"title": "fritadeira", "publishing_date": "19/11/2020", "quadro": "picol\u00e9 de lim\u00e3o", "hashtag": "#fritadeira", "characters": "marcela, j\u00fanior e estela", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'fritadeira', quem \u00e9 a Marcela e quem \u00e9 o J\u00fanior?", "No epis\u00f3dio 'fritadeira', por que a Estela n\u00e3o gostava da Marcela?", "No epis\u00f3dio 'fritadeira', por que o J\u00fanior pediu o div\u00f3rcio da Marcela?"], "Respostas": ["A Marcela \u00e9 a esposa do J\u00fanior e o J\u00fanior \u00e9 o marido da Marcela que tem uma irm\u00e3 chamada Estela.", "A Estela n\u00e3o gostava da Marcela porque ela queria que o J\u00fanior s\u00f3 se preocupasse com ela.", "O J\u00fanior pediu o div\u00f3rcio da Marcela porque ele achou que n\u00e3o estava dando mais certo e que era melhor ela estar longe."], "Trechos": ["E a Marcela come\u00e7ou a namorar com o J\u00fanior e eles casaram.", "A Estela ela n\u00e3o queria a Marcela na casa.", "O J\u00fanior pediu o div\u00f3rcio com ela gr\u00e1vida, falou que ele vai dar todo suporte para o filho."]}, {"title": "corrida", "publishing_date": "16/10/2020", "quadro": "luz acesa \u2013 especial halloween", "hashtag": "#corrida", "characters": "roni", "Perguntas": ["No epis\u00f3dio 'corrida', quem \u00e9 o personagem principal da hist\u00f3ria?", "No epis\u00f3dio 'corrida', por que o Roni come\u00e7ou a correr de madrugada?", "No epis\u00f3dio 'corrida', o que aconteceu com o cara que o Roni viu na cal\u00e7ada?"], "Respostas": ["O Roni", "Porque ele come\u00e7ou a sair pra correr sozinho e n\u00e3o queria ter muita gente em volta", "Ele morreu e seu esp\u00edrito ficou preso no lugar onde ele morreu"], "Trechos": ["Eu vou contar hoje pra voc\u00eas \u00e9 a hist\u00f3ria do Roni, \u00e9 uma hist\u00f3ria de pandemia, e \u00e9 uma hist\u00f3ria de terror.", "Ent\u00e3o, assim, o Roni, ele \u00e9 um cara como eu assim, eu conto aqui as hist\u00f3rias de terror, mas eu dificilmente consigo acreditar nas coisas...", "E a\u00ed agora esse cara j\u00e1 estava em p\u00e9 na cal\u00e7ada, olhando pra ele, ent\u00e3o, vendo, acompanhando ele passar correndo e a\u00ed ele falou: \u201cN\u00e3o, n\u00e3o acredito nisso, isso \u00e9 palha\u00e7ada\u201d"]}]